吉人天相 男神余德丞度過危險期 情況穩定

【19:30】藝人李雯希於下午六時許獨自現身瑪麗醫院深切治療部（ICU）病房探望踢波昏迷的余德丞，對於余之情況，她說：「知道佢過咗危險期。（唔係消息講到咁危殆？）唔係，依家情況穩定，安落晒。」